馬鐵又做乜撚野啊

延你老母遲啊
賺咁撚柒多錢仲成撚日係咁屌你老母！！！！

馬鞍山綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2019-02-20 14:23

馬鞍山綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

我話ok就ok，比錢啦柒頭

屌卡咗喺恆安

屌你老母！

終於上到

用得支那車係咁上下